曼迷/反獌請入

大家點睇？

我唔夠膽抽水

我鏝都好似柒過同一樣野

有邊隊球隊冇藍絲球迷?

曼迷黎江sir算似人

割了

曼迷陷害香港

女藍絲以為曼城波衫

咪玩啦
擺明死猁狗披曼聯波3扮人地球迷

媽媽

俾2蚊屯公淫伯坐車嘅先係真曼